2019倚天屠龍記 (129) TVB 星期一至五8:30pm 敏黨若黨和平共處

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

鈺琪

128?????

迷若

好cute

重開？

唔係128咩

好似跳咗個

又開錯

敏黨留名

個眼神

唔緊要啦大家記得下次129

128

其實宜家無線播到第幾集？點解嗰post去到129？套嘢好似得50集咋喎

笑咗

下次開128咪得

無錯 其實係128先真

今次又7左添

我po都有啊

唔緊要啦
又唔係第一次

而家再開定點

唔係我我冇load到你啲圖

繼續啦
臨完場記得129就得

屌你咪再敏敏溝丁敏咁po圖

有冇ching有芷若sticker之前條link dl唔到

不如開過 遲啲一定好亂

個數大左好過細左唔緊要啦

係播 一講起又要負皮佢張女鬼圖

中原蒙古一家親

若黨Lm

開過啦

一係你負責下個po開返129

資源庫有

一個半個

2019倚天屠龍記 (128) TVB 星期一至五8:30pm 準備上靈蛇島

丁敏唔配喎

當睇唔到當呢個冇開過

敏黨又留個名

新post 留名

下個post都小淫賊 不害羞啦

128爆再入嚟咪得

我有睇過但download唔到落whatsapp 話條link冇左